其實箍牙算唔算整容

本身棚牙唔齊爆牙哨牙整到變齊
個樣咪唔係天然lor
何況有d人箍完牙面型嘴型都唔同左

純理性討論唔係引戰

係 有d會個樣唔撚同哂

算呀

利申 箍咗

算 等如整容都會整容失敗
Cool完都有人會樣衰左

其實都係

不過大眾對箍牙個印象，反應
同一般整容手術唔同又係真

我覺得唔算

有時爆牙/倒及牙其實反而係後天姿勢唔好造成，整返好個顎骨先係你原本應該有嘅樣。

咁唔排除有人天生有呢d基因口日戈

其實都唔係好算, 即係你本身D 呀唔太齊, 你生出黎小朋友又唔遺傳到比佢, 除非你係哨牙

乜唔係換牙換得唔好先會咁咩
呢d真係講彩數
我細個棚牙都唔齊 阿媽話我第時可能要箍
但我怕痛死都話唔肯
點知換左牙就齊返 d人仲成日話我棚牙齊到好似箍左咁

Btw 你假設自己棚牙箍完會變返原本嘅樣 但點先為之原本嘅樣呢?
我覺得所謂原本個樣就應該係順其自然唔加任何後天改造
爆牙 哨牙 同冇波一樣
就算有後天因素影響 但都係你本來個樣
靠人工嘅矯正器改變左自己棚牙
其實同隆胸一樣 我覺得已經算整左

用口呼吸對面部發育影響好大

呢個個女仔係同卵雙胞胎
左邊係用鼻呼吸，個個骨好正常，用靚女
右邊用口呼吸塊面變到好長

兩個女仔本來基因一樣係靚女黎，淨係用口呼吸就搞到咁樣，唔係彩數黎，係可以避免㗎。

咁計補牙箍牙應該都算, 已經唔天然

好似出唔到圖，唯有貼link

唔係個個都為靚先箍
個人經驗：
細個去學童牙科保健已經建議我第時箍
箍牙前連個正常嘅咬合位都冇